亞洲足球籃球討論區

雅加達亞運會籃球分組

A組 韓國 蒙古 印尼 泰國
B組 伊朗 菲律賓 敘利亞 阿聯酋
C組 日本 卡塔爾 中華台北 香港
D組 中國 哈薩克 巴勒斯坦

亞運男足

我開番啦一陣

ok